我話埋畀你知呢場運動一撚定失敗

一隊6人前線小隊宣布退出運動

代po

屌哂你班撚樣，一見到唔啱睇就講乜撚嘢失敗主義，拉。
啱呀，做人唔撚好檢討最撚好，一世活喺平行世界。

我外國讀書，為咗Poly 班手足，洗哂全部積蓄返嚟香港，
我返到去飯都冇得食，而家喺香港都係朋友接滯。
然後呢？入撚到去就成班喺度開Party，

人哋隔籬做嘢緊就有件八婆喺度講是非，數手足不是，
驚死人哋唔知佢發夢。

之後有個戇鳩婆喺兩個火魔工廠之間用火魔，
用完畀人屌，佢就搞辯話：點知入面入咗氣油，係尋晚班手足整㗎。
屌你老母臭閪，小學生都知唔撚好喺易燃物附近點火，何況係火魔

咁既然開Party 開得咁開心，我返屋企瞓覺好過
未畀曱甴打已經畀你班智將tk 咗

返撚到外國，發現Poly 畀人打緊，外面有班人幫你引開啲狗，
你班蛋散就投降自首，飲水都捱到一星期，
何況入面有人煮，有一定糧食，除咗重傷我睇唔到點解要投降。
係投降嘅，其實唔使叫我哋出嚟。

人哋熊仔頭幫手足走，
某個將軍澳地區Channel 喺度將熊仔頭條Message 放出嚟
文盲定鬼，叫你用圈子「一個一個」咁轉發，
文盲唔好做Channel啦 屌你老母

我都未屌幾個月前嘅嘢，過咗咁而可以算。
我淨係知咁耐以嚟都係失望同失望

開花搞到冇工返，唔割；
我全家人冇工返，唔割；
勇武差啲畀人搞到人踩人，唔割；
然後返返嚟做勇武，失望。

要拉拉飽佢，一班手足喺前線後台不眠不休幫你哋，
你哋諗下自己做緊乜嘢？

我身家得返500 蚊，
但我重有5000 蚊機票要找數，
我返外國開開心心做港豬唔好？

講返，我不接受任何捐輸。一蚊都唔撚要。

對唔住手足
唔好放棄呀

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

我問過白己，
如果喺隔籬瞓緊嘅我畀嗰個智將手足燒撚到

屌你老母，我唔割，燒到最多未返外國睇個醫生，畀人笑下。

但我想你哋生性啲，長進啲

打仗呀 大佬 改變心態呀要